{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158859818","data":{"timestamp":" 1550158859817"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158859922","data":{"timestamp":" 1550158859922"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2da08a56-7a60-47b8-bea3-7cdb7d9a940a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158875713","data":{"timestamp":" 1550158875712"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2da08a56-7a60-47b8-bea3-7cdb7d9a940a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158875776","data":{"timestamp":" 1550158875776"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 6907dfe0-e782-4d7d-966e-50df9ffcd48c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158879907","data":{"timestamp":" 1550158879906"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 6907dfe0-e782-4d7d-966e-50df9ffcd48c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158884741","data":{"timestamp":" 1550158884740"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 6907dfe0-e782-4d7d-966e-50df9ffcd48c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158889664","data":{"timestamp":" 1550158889664"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 6907dfe0-e782-4d7d-966e-50df9ffcd48c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158897136","data":{"timestamp":" 1550158897136"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 6907dfe0-e782-4d7d-966e-50df9ffcd48c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158902424","data":{"timestamp":" 1550158902424"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 6907dfe0-e782-4d7d-966e-50df9ffcd48c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158907177","data":{"timestamp":" 1550158907176"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 6907dfe0-e782-4d7d-966e-50df9ffcd48c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158912108","data":{"timestamp":" 1550158912107"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 6907dfe0-e782-4d7d-966e-50df9ffcd48c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158958173","data":{"timestamp":" 1550158958172"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550158992729","data":{"timestamp":" 1550158992729"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159033111","data":{"timestamp":" 1550159033111"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159035287","data":{"timestamp":" 1550159035287"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159091185","data":{"timestamp":" 1550159091185"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159145673","data":{"timestamp":" 1550159145672"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159148359","data":{"timestamp":" 1550159148359"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159180192","data":{"timestamp":" 1550159180192"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_11"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159182395","data":{"timestamp":" 1550159182395"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_11"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159200910","data":{"timestamp":" 1550159200908"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" page_11"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159200989","data":{"timestamp":" 1550159200989"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159206445","data":{"timestamp":" 1550159206445"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFFW1_L.bub2.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159211284","data":{"timestamp":" 1550159211283"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159216097","data":{"timestamp":" 1550159216097"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 2bab94ec-1d43-4c04-82c1-677311a34d8a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159257484","data":{"timestamp":" 1550159257483"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 0949b511-ab25-4b8a-90a7-d09ba30930ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159315913","data":{"timestamp":" 1550159315913"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 0949b511-ab25-4b8a-90a7-d09ba30930ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159316036","data":{"timestamp":" 1550159316036"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 0949b511-ab25-4b8a-90a7-d09ba30930ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mfunze adabu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ADABU"," userResponse":" ADABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159320174","data":{"timestamp":" 1550159320174"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 0949b511-ab25-4b8a-90a7-d09ba30930ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mfunze adabu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_M.bub3.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159324424","data":{"timestamp":" 1550159324424"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 0949b511-ab25-4b8a-90a7-d09ba30930ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mfunze adabu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1550159329768","data":{"timestamp":" 1550159329768"," userId":" 6115001261"," sessionId":" 6115001261_20190214_183740"," gameId":" 0949b511-ab25-4b8a-90a7-d09ba30930ea"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_58"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mfunze adabu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}